26歲A0，點算

習慣佢

24歲 A250

好快慣20A0